有黃店獲高登授權推出腦魔毛冷公仔 但係高登仔不滿包裝加入文宣連豬 嘈到要人下架道歉！

透過 HKG 分享一則貼文：高登腦魔毛冷公仔授權又出事!!! 包裝被加入連豬及政治文宣!!!

透過 HKG 分享一則貼文：腦魔毛冷公仔道歉文

果邊得返班收成期廢中

d口吻十實十鄉土d藍屍

腦魔本來就唔係高登嘅產物
收皮啦

而家既高登同鄉土有咩分別

點解老貓嘢要走去搵牙租？

要考古了

依家個邊係咪得返d街邊廢老既呀伯係到

有幾件都係熱狗
佢哋見到人哋搵到錢自己又冇做提子中

高登搞成咁都係自己攞黎

時代巨輪

藍登得番班中坑藍絲上買你就買啦，雞毛蒜皮小事嘈一餐，十足十d廢老斤斤計較

咁我又覺得腦魔還腦魔喎
佢見到隻豬反應咁大又係攞黎講

腦魔本人都唔係高登啦

見到高登班廢中咁出力幫林祖舜倒米真係覺得好好笑

腦魔二世於高登的綠魔頭像其實是外國卡通片The Tick中其中一位角色"The Human Ton"手上的一隻綠色布偶公仔，名叫Handy。

~香港網絡大典

正常人2016年都走哂啦

而家果度得番五毛同廢老

腦魔(老貓二世)2016年都過左黎啦

都有一段時間無上去，難得爬下文，個人感覺而家佢地果邊個風向係比較親熱血&陳雲一派？

高登=香討

高登原來變左babykindom+SaveHK ?

咪成班老人家圍爐
爆post王創賭軒 都走埋佬 垃圾壇

真 成撚日係430 chp 記者會cap 班啊婆腳

個壇得番d唔聽人意見嘅廢老
自我中心到
一見連登就咬
成堆熱狗私怨撚咁

咁抄比人發現咗係咪告得

透過 HKG 分享一則貼文：連登仔不滿高登投訴腦魔公仔入文宣

咁人地屌得岩 高登腦魔你文宣應整走連登個icon先 話人有問題既用下腦

小氣到...

同連登合作肯定唔會發生呢啲事

曾蔭權係痴撚線架有排狙

the tick 好似2017年都仲有播，咁姐係班高登仔都應該侵犯左版權

多得班垃圾日日幫牙joe倒米

腦魔幾時變左高登嘅？真係要怪都應該怪事主on9走去問高登授權

連登直頭任用啦,
好過某d人唔係原創都走去授權

講真
仲有人記得你哋咪算係咁囉

班垃圾廢中收皮未

老人院係咁

林早泄一手造成

乜野又比人過一棟
講到個公仔佢地有份出錢整賺左係落佢地袋咁
不過估唔到佢地連林祖舜都奶
隔住個moon都聞到陣廢老廢中味

啊婆都要
腳膠

班五毛見成個壇得返佢哋遲早都會過埋檔，高登正式變死城

老貓講兩句啦

隻野幾時都高登授權？高登又幾時買咗隻野嘅版權？

藍登

其實所謂授權，其實係咪不反咋？
若果高登阿祖有版權，應該唔會俾連登用腦魔公仔

咁又幾時到高登反對？如果有人想整連豬，高登又可以反對？

: jm9

吓，腦魔版權喺高登度？咪玩啦

高登一點也不能少！

腦魔本人都過咗檔啦

高登？藍c啊叔啊伯討論區

唔痴連豬重有人識你高登咩

咪係 明明係我地連登先

小氣到痴線

咪柒啦
講緊隻野起源係鬼佬節目

好似支那人偷完人地啲野
再告返人抄野咁

幾柒嘅人先會仲上高登

召喚腦魔
Btw佢連登全名係咩
一直以前係老貓再世

舊登得番啲藍絲廢中廢老

拎住唔係自己嘅公仔黎屌

其實我一路懷疑連登個老貓唔係以前高登腦魔
雖然開親post都仲有粒星

條友五毛嚟，一早block咗

即係高登好似支那咁
支那不停話台灣係中國但控制唔到台灣 = 高登話腦魔係佢地但控制唔到連登用腦魔

香土味出曬嚟

Block 咗佢十世 起一起底就知咩料

有種感覺好似經歷完文革但係又奶毛澤東咁樣

明知兩邊世仇就唔好攪埋一齊啦

兩邊都係垃圾

高登就多數係熱狗陳雲
連登就多數係泛粉盲奶侵

咁當年既腦魔二世又駛唔駛出黎收返版權？

玻璃心又碎